大聲啲！邊隊英超第一？

WE THE 修

快d學拜登即刻完季拎冠軍

GCHI stop the count

請開post

英斯唔係度都咁串？

我地有車牙劏屍

竟然敢爬我地利頭
修狗斷腳空難啦

又空難

做住聖誕冠軍先

嗌定先
李斯特城

選美小姐

利物浦二隊

ching係咪攪錯咗啲野？

B隊唔計

樓主無良柏粉絲confirm

獸harm藤！啪啪啪！

想問下big6曼聯去左邊張圖見唔到既？

魚拉突

啪啪啪

me 修粉

神鋒柏 啪啪啪

自己友wo
你啱啱先睇波？

魚拉突 魚拉突

實俾人binc

少做少錯啲fd?

where?

只準逼SIX圍爐 不準細會打丁？

關鍵王

樓主勝利球迷

又逼害

你廢鋒

勁過加XXX柏利啦

熱刺踢完就冇得j了

拜仁

N賓唔撚識野

熱刺第一

熱刺

短暫係熱刺

縮番入狗竇啦 過多陣咪唔係

李城

李城要上了

李城第1

Leicester Number One!